請大家試著說「唔可以慣」

唔可以慣、千祈唔可以慣。
如果連開槍大家都慣，都冇強烈反應
大家仆街啦。

(from )

我最嬲嘅唔係元朗黑社會打人、黑警配合。

而係上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳。見有報導指第一輪開槍時示威者事前跟本冇衝擊，黑警隨後又再瞄頭開左好多槍、超過十幾槍（連登有人話三十幾槍！確實槍數未factcheck）。如此猖獗，但連登熱門post都唔多人提。

聽傳媒朋友講黑警放好多催淚彈，等到全條街都係煙先開槍，仲全程開哂大強光燈，搞到記者好難影到。真係極仆街。

我本身諗極都唔明點解元朗要打人，但可能元朗借黑手黨打人真係可以分散大家對黑警再次開槍爆香港人頭嘅憤怒。

唔可以慣、千祈唔可以慣。
如果連開槍大家都慣，都冇強烈反應，大家仆街啦。

（me連登CD-ROM，大家幫手連登推下呢單啦，後生仔唔睇facebook架啦）

多謝你提醒我

Push

推

Pish

（有片）元朗黑社會抽起鐵閘衝入西鐵站大叫 ：打撚死佢

多謝提醒

push

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

阿sir表示無時間睇錶

煮重佢米

屌你老母臭閪，呢個政府已經違法

唔可以慣

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!
1. 黑警上環開左36槍!
2. 元朗狗黑包庇
3. 狗黑圍毆市民
4. 999救援熱線被CUT線
5. 黑警於接CUT後超越半個鐘都未到達現場

!!!今晚係幾件事黎 唔好俾人搞亂!!!